新開first trade 求教學

啱啱開咗等批
點入錢乜都唔柒知

求指點

我本身係渣打